1110 18區文宣呢

1110 做就1111全民大三罷呀

推上熱門呀

只搵到一張

推呀

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

推，熱門無聽日行動post

推

推上熱門呀

PUSH

A good website for English newsfeed on Hong Kong

G持

推推推